export const data2 = [
    {
      question: "Por lo general, confías más en tu…",
      choices: ["Imaginación", "Experiencia"],
      answer: ["Imaginación", "Experiencia"]
    },
    {
      question: "¿Cómo prefieres comunicar ideas?",
      choices: ["De forma abstracta, con analogías y expresiones", "De forma concreta, con lenguaje claro y sencillo"],
      answer: ["De forma abstracta, con analogías y expresiones", "De forma concreta, con lenguaje claro y sencillo"]
    },
    
    {
      question: "Prefieres enfocarte más en…",
      choices: ["Las posibilidades y alternativas", "Los hechos y la verdad"],
      answer: ["Las posibilidades y alternativas", "Los hechos y la verdad"]
    },
    
    {
      question: "¿Qué es peor?",
      choices: ["Ser simple y monótono", "Tener la cabeza en las nubes"],
      answer: ["Ser simple y monótono", "Tener la cabeza en las nubes"]
    },
    
    {
      question: "Prefieres llevarte con personas…",
      choices: ["Imaginativas", "Realistas"],
      answer: ["Imaginativas", "Realistas"]
    },
    
    {
      question: "Te consideras alguien más…",
      choices: ["Teórico", "Pragmático"],
      answer: ["Teórico", "Pragmático"]
    },
    
    {
      question: "Para planear algo, inicias al…",
      choices: ["Pensar en grande", "Enfocarte en los detalles"],
      answer: ["Pensar en grande", "Enfocarte en los detalles"]
    },
    
    {
      question: "Generalmente prefieres...",
      choices: ["Lo novedoso", "Lo tradicional"],
      answer: ["Lo novedoso", "Lo tradicional"]
    },
    
    {
      question: "Es más importante que tús ideas sean…",
      choices: ["Originales", "Prácticas"],
      answer: ["Originales", "Prácticas"]
    },
    
    {
      question: "Prefieres hacer las cosas…",
      choices: ["A tu propio modo", "De la forma habitual"],
      answer: ["A tu propio modo", "De la forma habitual"]
    },
    
    {
      question: "Para ti, ¿Qué es más importate para ser éxitoso/a?",
      choices: ["Tus ideas", "Tus habilidades"],
      answer: ["Tus ideas", "Tus habilidades"]
    }
    
];